黎M用衛生棉條會唔會拮爆處女膜

點放入去

有冇處女絲打放完痛痛地

d臭西又多個藉口破處

以前有個同學用完話行路好痛

痛咪放唔岩位囉

唔識塞入去 上次試差啲痛死

咁點解唔用番普通果隻呢

處女膜本身有個窿唔係一塊
唔係一篤就穿
正常唔用話篤爆 痛你都會停手啦
除非你篤錯位又大力塞咁咪一定爆

利申用過
塞入塊個陣試左2日先塞到
塞入去同係入面都陣唔痛
但抆出黎個下好痛 而家無用了

好唔舒服 焗住又臭又會有細菌

用過一次棉條 唔痛 無咩事
但放入去搞到成手血 都係不了

佢去游水 仲問我地係咪拮爆左

唔用有導管個隻？

Agger 想轉又唔識用
而家新出左隻咩液體材質好薄身 唔知係咪同日本果隻 一樣

見到咁多人話痛 我都係用返傳統

好貴
用緊

收皮啦 臭撚咪又想吉人

係 貴成倍

成班男人討論
真係好恐怖

你地有無打算用月經杯???

利申覺得塞鳩野落去有啲核突

唔好笑喇己經

從不打算 大舊又要自己洗

唔會, 因為棉條本身細個處女膜個窿
可以睇下呢度教你點用, 個人經驗就係用導管個隻初心者會易上手D

想用但不了 棉條都痛杯咪仲
但又真係好唔想用m巾

好唔好用？
我用緊傳統嗰隻

係舒服啲無咁焗

未試 用過日本既 好用好輕身 吸得快
如果一樣既話咪好用

夏天黎m焗到就算除哂衫都覺得無補於事

夏天黎m真係極品 去襯廁所都換 幾想放個冷氣落西吹

淘寶買個迷你冷氣機痴喺條底褲度
夏天黎m再加疴屎先係boss

抺曬成筒紙

個po開始有味

捽碟又會唔會破處

點會 除非你放指 玩假狗啦我諗

抹到差唔多尾聲我一定會用濕紙巾

好大陣血味

有次睇完恐怖片再去廁所 好應境結果係咁乾嘔

好彩我唔睇恐怖片
我好怕有血塊，好核突

掂到自己啲m血就想嘔

成日聽到抆番條嘢扯甩條繩 條污糟血條塞住入面唔上唔落

巴打留名學野

接受唔到月經杯

學乜？塞屎眼

之前就係聽人講話棉條好舒服
跟住買咗一盒有導管嘅試下
本身已經好驚塞果陣會好痛 個導管又凍冰冰咁 真係再淆啲
唔知心理作用定咩 真係好撚痛
跟住就冇用過 但又好羨慕人地黎m黎得咁舒服

咁我都係不試了～

放入去果陣，要搵翻啱個角度
向後少少，斜斜地咁推入去就好
試多一兩次就會熟手

利申:用咗幾年，最享受m到都可以話訓就訓，唔怕漏m

以前用過
塞過兩次
第一ok唔算好痛
換第二枝棉條果陣痛到仆街
過十幾分鐘頂唔順拎翻出黎
痛咗半日
自此之後冇用過，屋企仲有成大盒

Cfu都係塞屎眼啦
Btw個西唔臭

做女人真煩

睇左咁多comment 未夠膽試

有導管架 搵啱位係幾方便
但點都會掂到少少血嘅 成手血係我誇張左 同埋好緊張
我覺得係心理壓力多過其他
但果陣係去旅行要玩水 頂硬上 好彩好成功無漏

成日係出面換m巾都諗緊隔離聞唔聞到 有冇絲用過759有賣個隻中藥m巾 好似幾正

勁大陣中藥味

有導管嗰隻易用好多同衛生啲
太緊張同對唔岩位會放唔入同痛
放得夠入就唔會痛 同埋feel唔到大舊嘢
用幾個鐘發脹左 要拉反出黎嗰陣反而痛過放入去嗰下

用左會唔會冇咁m痛

其實吸左血蚊出黎先唔痛wor
利伸：岩岩棉條轉月經杯兩個月

焗到臭晒

轉用月經杯或者棉條啦 差好遠

再嘈質你個頭落黎

上面講到好痛

痛通常已破

其實棉條唔痛。
你可以用playtex有導管
用s/m size 先
佢用導管播入陰道再蚊出黎
你舊棉花吸左血，蚊出黎其實唔痛
月經杯就塞落去唔痛，蚊出黎會有感覺但唔痛
兩個分別：棉條要4個中左右換一次，唔環保。月經杯最長12個鐘換，但我兩個月黎講都係會攪到成手血

我每次黎m都黎好少 所以有時用regular size棉條都覺得好乾會痛
宜家用緊o.b.既small size棉條 好似香港出左冇幾耐 細細條唔覺得痛 唔知絲打有冇其他small size棉條推介？ 好想香港可以入多d唔同牌子
Btw 用左棉條真係返唔到轉頭 以前用m巾又焗又會痕 宜家訓覺都可以好安心訓 完全冇黎m既感覺

香港如果最易買真係ob同埋playtex
我由playtex 轉左ob
當中試過用紙導管，但好難用。禁極佢都唔出黎，之後係台灣買過棉條
佢同ob一樣子彈頭，但香港我見到log on 有好貴。
我用完覺得同ob無乜分別，純粹靚d有個盒。香港買就太貴，不了

我都係playtex轉ob 如果去旅行一定要試下其他牌子先得

全部死0仔塞屎眼

好撚痛

月經杯幾吸引喎
棉條會吸埋有用嘅分泌物
利申:已經pm曬所有處女

好on9主題，但有人認真回答呢下搞笑

用緊月經杯 有種相逢恨晚既感覺

認真討論 受夠m巾

呢個真心難接受

破處後第一次黎m就用到而家
翻唔倒轉頭

Topic係處女絲入
我夠知破完易塞

其實處女定義人人唔同 我自己覺得冇性行為就叫處 無論有無處女膜 同埋唔係好重視呢樣野 不過呢d野人人唔同啦
我反而覺得杯好正 一見到有呢個product 就衝去買 其實塞得正確係唔會有感覺 而且個人認為防漏會好過m巾/棉條

我冇好重視 我只係驚放落去會好痛 又唔知點擺要無啦啦塞舊野落去
同埋上面好多人都話好痛
我只係想黎m輕鬆啲都咁難

認真 試下用playtex 細size

我都係新手上路 用緊最平既fleur cup 佢好似係相對細既杯
坦白講我一開始練習放入去都有整痛自己 不過練多幾次同搵到岩自己既摺杯方法之後就好爽

死也不用棉條 又唔係要游水

棉仔唔驚漏 好似係 好想體驗吓

唔敢用 其實我廿歲但仲未睇過自己下面

我幫你睇

早兩個月開始試用棉條
一試就試boss級既ob量多size
第一次用哂左兩三條都未塞到，仲要痛
之後慢慢習慣左搵到位點入就好啲
今個月黎既時候就試買左有導管嗰種
但我整左兩三次都係失敗 放唔到入去
都要用返ob，下個月黎唯有再試
但同意放啱位既話係勁舒服，真係返唔到轉頭
淨係唔怕塊巾貼唔啱位搞到唔舒服呢個點已經無得輸
但唔知係咪塞既時候整損左自己，有時換棉條會見到好細點，有幾點血跡，
但係蚊條棉條出黎佢又其實未吸滿哂，有懷疑係我自己整損

個次上獨木舟course迫住一定要落水所以買咗盒嚟試
搞咗好耐都唔敢塞得太盡
結果一路坐係獨木舟到一路feel到下面有嘢頂住好唔舒服咁
不了 成盒放咗係屋企從此冇再用過

棉條訓覺用一流 唔洗驚漏
係之前買錯左XL size搞到抆出黎果下有少少痛 用返s size就冇感覺
黎緊想轉月經杯 不過幾百蚊驚買左唔岩用

唔舒服係因為塞得唔夠入

本身都冇用過棉條, 因為成日聽人講話會痛又盛, 唔敢試
但上個月試用左月經杯
嘩, 真係開啟左M到嘅新世界咁款
首先, 真係完全唔會漏, 係床到碌碌碌碌碌足一晚都完全冇事

其次, 容量大. 我係M量好多嘅人, 基本上夜晚訓覺用41CM都有機會整到張床. 日頭去街都keep住一定要用28CM先搞得掂. 但用月經杯都可以keep到基本上去街一日完全唔洗搞唔洗理佢. 夜晚沖涼拎出黎倒一次洗下佢放返入去, 第2朝起身倒一次洗下佢就完全搞掂

第三, 用月經杯原來係完全無感. feel唔到有野係下面, 亦唔會好似平時用M巾咁feel到自己山洪暴發緊
除左M痛之外都冇其他感覺, 真係好爽

第四, 我好奇聞左一下, 發現原來M血係完全唔臭, 直頭係冇味. 平時用M巾會臭到自己都頂唔順, 用月經杯仲有呢個冇味嘅好處

真心覺得好正, 完全值得推廣

你用邊隻月經杯？
我成日覺得好難張開，放入容易張開難，又時都漏，我係淘寶淘黎用，想轉用幾百蚊個啲，睇下會唔會易張開

淘寶野都放落個西

台灣宜家有得賣又邊駛淘呢?

我買左femmecycle
點解呢D野你都夠膽淘寶

好撚痛，不了

你應該問仲有冇處女會用或者用過棉條
今時今日d令仔令妹12,3歲就無左第一次啦

純文字討論

之前都有諗過用月經杯 但諗起要出街拎出黎洗就
但原來可以成日唔換??? 唔會漏咩?? femmecycle邊度有得賣???
另外如果滿左可唔可以唔理佢就咁用返M巾頂住 因為有時未必有地方換

絲打表示留名學野

月亮杯裝唔裝到子宮內膜架 總有一兩日有大舊血塊

btw 液體m巾好貴 但好輕身好似冇痴野咁

又唔係食

想知月經杯點用 google完幅圖睇唔透

怕漏可以用多塊m巾 想清爽d可以用布m巾
不過其實使用正確好少漏 我用緊最細個隻都20ml 而正常人每次m到都只會流50-80ml

個杯係軟既
將個杯摺細 成個杯放入陰道 放手 個杯會彈開 唔會跌返落黎
拎就伸手入抬禁一禁 等佢放真空 再用自己方法摺一摺佢拎返出黎

屌 有呀
根本就放唔入去 搞到好似強姦自己咁
痛到係厠所鳩叫
真係好L大陰影 而家諗到仲赤赤痛

LOVE M巾

利申：真*乛丶丶丶

放入陰道？！
好似好痛咁，同我唔會敢放

用開棉條 好好用
塞慣左就唔怕痛
不過間中失手塞得唔岩位都會痛
好想試下月經杯 有冇絲打用過

你有冇跟住個教學動作做
你要放鬆d 太緊張會塞唔入
我第一次個陣都覺得好痛

呢樣真 黎m最慘就係成晚驚漏訓唔安訓唔樂
跟住漏左又要洗底褲又要洗褲又要洗床單

拉出黎慢慢拉 放鬆d 用少少力痾佢出黎咁

利申：用左幾年

黎m咁多年，冇一次係安全渡過咁多日，硬係起碼有一日會漏

成日聽人講好正好好用，有一次的起心肝去買黎試下 嘩屌 本身血淋淋加m痛已經夠恐怖 仲要塞條野入去 塞個陣已經勁痛 又唔知點樣蚊番條導管出黎 反覆試左幾次痛到hihi 之後都係不了

你流量唔夠多 可以用番細d size

唔啱位會塞極都塞唔入 自己斜斜地調整下搵啱個角度就好順架喇

Btw有無絲知邊到有細size棉條 用開regular 但成日靜係見到super同super plus

我從來都冇話過唔痛

絲打 定其實係巴打？
我初初開始用棉條仲係處 到依家有過性經驗都仲係用緊棉條
咁我個人黎講呢 易塞難塞嘅程度就破處前後都一樣嘅
會唔會痛只係你習唔習慣同角度岩唔岩嘅問題 同你係咪處 或者有冇過性行為 關係其實唔係咁大
基本上只要就好放嘅角度 同埋放得夠深 放嘅時候係唔會痛 放到入去係冇感覺
所以初初轉用棉條嘅可以考慮用導管式 冇咁易有放得唔夠入嘅問題
如果放到入去都係覺得痛，好大機會係你放得未夠入
但都唔洗擔心呢個痛係處女膜破左 因為既然呢個痛係因為你放得太淺 咁我諗你處女膜嘅位置都冇咁低嘅⋯⋯

分享一段片比大家 女仔好好了解下自己身體 巴打都明白下「處女膜」到底係咩一回事啦

好詳細 多謝先
但我都係決定唔試
岩岩用緊液體果隻都幾輕身吸得快 所以算數

我淘過棉條
用落無咩問題但強國野果然係強國野，吸到既血係少過平時係香港買果啲

之前去韓國都有買過中藥m巾用
覺得幾好喎又
陣中藥味蓋左d血腥味